// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Cualquier persona que acuda a la consulta de un profesional de salud es un:",
    answer: "Paciente",
    options: [
      "Médico",
      "Odontólogo",
      "Paciente",
      "Enfermera"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Los servicios ofrecidos por profesionales de la salud son",
    answer: "Prevención, tratamiento y bienestar fisico y mental",
    options: [
      "Prevención, tratamiento y Cuidado fisiológico",
      "Prevención, hospitalización y bienestar fisico y mental",
      "Cuidado, tratamiento y bienestar fisico y mental",
      "Prevención, tratamiento y bienestar fisico y mental"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿Cuál es una actividad asistencial?",
    answer: "Sala de fisioterapia",
    options: [
      "Sala de fisioterapia",
      "Consulta de Traumatología",
      "Visitas médicas periódicas",
      "Ninguna de las anteriores"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Qué incluye una actividad Edu-Comunicativas?",
    answer: "Cuidadores",
    options: [
      "Cuidadores",
      "Adiestrar a fisioterapeutas",
      "Plan Post-Tratamiento",
      "Ninguna de las anteriores"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "¿Qué es la actividad administrativa y de gestión?",
    answer: "Se encarga del agendamiento de citas, redacción de recetas y archivar la información y registros de pacientes",
    options: [
      "Se encarga del agendamiento de citas, redacción de recetas y archivar la información y registros de pacientes",
      "Es la encargada de administrar la atención de cada paciente, preguntando al mismo su historial médico reciente",
      "Se encarga de agendar y redactar los medicamentos a tomar por el paciente durante el tratamiento",
      "Ninguna de las anteriores"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    {
    numb: 6,
    question: "¿Cuál no es un valor personal y profesional?",
    answer: "Dependencia e imparcialidad",
    options: [
      "Integridad y diligencia",
      "Competencia y desarrollo ",
      "Dependencia e imparcialidad",
      "legalidad"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Qué incluye un historia clínica?",
    answer: "Estado anterior y evolución",
    options: [
      "Información del individuo",
      "Antecedentes",
      "Estado anterior y evolución",
      "Tratamientos recibidos"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cuál no es una norma de información?",
    answer: "Todo el personal de salud tiene acceso a la información de la historia clínica sin obligación alguna",
    options: [
      "La información se registrará en una carpeta individual, rotulada con los apellidos y nombres del paciente.",
      "El manejo de las historias clínicas puede ser realizado con personal disponible.",
      "La información consignada en la historia clínica es propiedad del establecimiento de salud.",
      "Todo el personal de salud tiene acceso a la información de la historia clínica sin obligación alguna"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Cuál no es un recurso material en Fisioterapia?",
    answer: "Uniformes Biomédicos",
    options: [
      "Infraestructura",
      "Materiales de valoración ",
      "Sistema de registro",
      "Uniformes Biomédicos"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Cuál no es parte de una historia clínica?",
    answer: "Historia clínica pasiva",
    options: [
      "Historia clínica pasiva",
      "Historia clínica activa",
      "Historia clínica inactiva",
      "Historia clínica"
    ]
  },
];